聽日嘅日落時間約1907，重複，聽日嘅日落時間約1907。

所有示威者做定心理準備：警察多數會「阻撓」、「趁火打劫」同「放水」。

［如果元朗勢在必行］人多就圍佢，人少就全力保護非戰鬥人員，天黑前撤退。

願上帝與義民同在

實際天黑時間請臨場應變

重複

Fyi日落係太陽跌落海平面，天色已經開始昏暗
變暗嘅速度係會越嚟越快

登上流傳三幅圖，由淺入深，最好稍為認識一下。

第三圖高清版

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!